香港真正需要既唔係勇敢既後生仔

係要大家真係企出黎譴責個仆街政府

大把人企左出黎啦 政苦：wfc

仲未覺悟？
齋企係無用

岩，唔好再自欺欺人話要返工先有錢抗爭屌你，錯撚哂

唔係咁講 只要有白警 法官 律師 消防 醫生肯比返個良心出黎，就會有轉機